【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (2) VIUTV我真係好想要幕後花絮

香港首部BL劇終於開拍啦

由DAY 1開始設立預熱區，目的係為咗完整記錄所有有關VIUTV製作嘅香港首部BL劇集《大叔的愛》嘅最新資訊，同時俾所有fans一齊入嚟瘋狂討論

同時唔想鏡po日日都俾大叔推到爆po

以下為已知角色名單
因為唔知港版叫咩名，借住日劇個名用先，一有消息就會update

春田創一 (呂爵安Edan 飾)

黑澤武藏 (黃德斌 飾)

牧凌太 (盧瀚霆Anson Lo 飾)

Lm牧田

新po留名
登神牧田

春田田

田一雄

好sweet

田田

呢個live可以翻煲N次
佢哋眼中有愛

田田！！！！！！

凌少牧

凌少牧
可以改名喇我

我真係不斷傻笑 搞唔掂

三個好有火花咁

好鬼正

Danson勁正

今日兩個都好靚仔

３個高度好襯！！

3 個好有火花
不得了

德斌叔叔手臂就快逼爆西裝

兒登條鏈好似哈利波波副眼鏡

牙田望住大叔個眼神

報到 迫害樓豬

三個都好有feel

牙牧條褲咩事

Edan都可以好浮誇
諗起佢live啲樣

呂爵安好正啊！！！！！！！

牙田牙牧逗號頭大叔都好正

德斌叔叔 救命

句你好叻有心心畫面

德斌眼神有愛

黃德斌好入戲

牙撈牙登一齊戴mask-on
又要再買了

係咪圍讀已經傻更更

「你好叻呀」

入曬戲

救命 kk：「你好叻呀」

：你好叻啊

大叔讚牙田 好sweet

德斌好照顧佢地呀

大叔真係愛上咗牙田，好有愛

我都覺

佢地高度個樣所有野都勁襯 好有火花!!!

sweet

黃德斌入哂戲
望住牙田個樣

德斌press con都大叔上身
勁讚田田

一田

救命而家就咁sweet得唔得嫁

KK頭先讚呀田我見到有粉紅泡泡

個live勁好睇

你嘅榮幸啦！

你就好啦

搞到牙撈對腳好短咁

螢幕初吻比咗呂爵安

kk: 你就好啦

德斌叔叔：「你就好啦」

Kk:你就好啦

德斌好入戲痴線

撞落哨牙到咀到豬唇腫咗

KK：你就好啦~

我個腦諗起佢話有一次嘴完之後濕濕地

不如咀埋

佢地啲對望好正

牙撈: 嘴埋啦

duck bun交足戲

笑死我 大叔

想咀好耐

好正呀

佢想咀好耐

登神 點呀

打打鬧鬧

你想嘴好耐啦？
係呀

兩個喺度耍花槍

點解天爺叫kk?

做返平時嘅自己

做緊平時嘅自己

床戲 please

死啦 覺得kk 同牙田好襯

兒登係一座冰山

冰山

主持都笑

有加戲

kk入曬戲

大叔好正

破冰

德斌點解咁好笑

好期待

聽日開始破冰
KK: 好緊張
救命呢個少女邊度黎

德斌突然好怕醜

cls大叔好癲

勁好睇個live

大表哥

破冰
好想破edan 冰

EDAN真係同邊個都咁有CP感

牙登眼都突埋

呢個德斌叔叔唔係我由細睇到大嗰個印象嚟

真 睇到我都好怕羞！

好入戲好正

大表哥～～～

Doris好耐冇見佢

有人留左個位比牙表企牙登隔離

蝶子應該都好正

好靚

十年如一日

Doris

啲角色入晒戲好正啊

好有氣質

都match 有咁上下年紀 但又有啲氣質

仲係咁索

好正

似樣

個個都爭EDAN

中法混血兒

好想快d有得睇

好靚！

救命好好笑

呢個live 要翻煲10次

大表

cls啲選角全部都好match

牙表叫louis

嘩

牙表

點解press con都可以咁好睇

大表哥
花fit

大表哥係唔係大贏家
全部女性

真已經好想笑

大表哥同所有女性都有關係

返屋企跪幾多玻璃

長期hyper 好岩娟姐

入哂戲
個氣氛勁好

個個攻擊娟姐

超正啊

牙表套衫幾好睇

成班都喺度搞笑

牙牧唔會鐘意你囉

牙蓮

班主個頭

班主

大表: 我都唔會鍾意牙牧

認唔到係班主

班主個公仔呢

寫大字

寫揮春

諗起兒登啲字

牙田：我唔ok

Edan手字

笑到pk 娟姐：做得好一定係因為我演技好

死啦 識唔識揸毛筆架

EDAN識唔識揸筆

好期待edan啲字

天爺：仲唔輪到我學以致用

呂爵安啲小學雞字

太平望晴

期待牙牧手字

Doris：揸筆露腹肌

幼稚園雞

好岩牙田

為佢地啲字感到緊張

德斌：死啦 比人爆左上套劇有學添好大壓力

擺明冇夾過
玩佢地咩

死啦

擔心兒登

JJ做主持麻麻地

個大字

真喎

：唔記得晒tim

真佢地唔知要寫咩咁

藝術嘅嘢

你入戲

Stanley話Edna啲字核突

群眾: 喂anson lo啲字ok wor

班主已經開始讚牙牧

教主啲字好靚！

凌少牧啲字
但唔識寫字

牙表爆牙田大獲

如果有現場fans就好
氣氛一定好好

牙牧係鬼jai

佢地呆哂
牙田：我唔ok

KK寫緊咩黎

手字要跟返角色性格

大表哥好擔心

真似番牙牧

兩個心心？

好似畫緊蝴蝶結咁

幼稚園雞安

好似幼稚園

個live 2800幾人睇緊顛

牙表幫手做主持

牙牧啲字！！！！

係

牙登個心畫得好靚

牙牧啲字

果然係anson個個最靚

仲要係平日 好癲

同個人一樣咁正

Edan手字
Anson啲字

會唔會有揮春giveaway 抽獎
想要

牙牧啲字一如既往地靚

KK係咪拍完上套太大壓力唔敢寫

牙牧

心心相印

吹奏牙牧靚字

救命duck bun真係好正

德斌真係好入戲

同埋返工時間

牙登又開始鳩up

牙田個白勺

仲要係最痛苦嘅星期一

德斌真係好正 咩事

珍

牙牧真係好牙牧

教主d字好霸氣

大叔白勺心

今晚仲有牙撈牙登live治療monday blue

笑到

牙田都真係好牙田

好彩wfh

阿倫係咪拍過歎息橋？

陣少女味由骨子裡散發出黎

+1

其他選角都幾正

大叔都係好大叔

襯返霸氣牧

好入戲

3個主角好合襯！

毛筆字已經核突咗少少
拎起毛筆個腦一片空白唔識寫字

平時硬筆嗰啲字真係J死人

魯生！出周邊啊魯生！

點解牙表同兒登差唔多高嘅

AL平時啲字真係好正

混血女女好似幾靚

花姐呢

牙表套衫好好睇

講咗兩句嘢就完

PUSHPUSH

兒登二度發育

diu 唔講幾時播架？

靚仔着咩都好睇

個封面越睇越好笑

是咪完左了

咁快完

係咪完左

完了

係喎成套casting都正

德斌個樣真係好傳神

原來有doris
好想睇

好難講實? 唔知疫情又會點呢

等晏少少應該有紙媒新聞出

好正！！！
好想快啲睇

佢Ok架 佢好似都有其他演出經驗同埋有拍youtube

起碼暑假啦

可能佢地都未定好

今晚有排J新聞

不過大edan al都幾多

我都想問

想睇幕後訪問片

今晚3分鐘熱度就有佢哋

唔夠喉

我想要週邊呀

半個鐘嘅live推都左十幾頁

Asha都拍左好耐youtube

啊夠喉啊

上次嬲排唔爭氣今次搞啦

今晚

係 不過紙媒會再早啲出

唔係忙緊推得仲爆

大叔真係好正
睇唔到個二撇雞係有啲可惜

91年

英國mix菲律賓，但係喺香港讀local school 大
佢喺viu都幾多主持，同埋有youtube channel
之前有個旅遊節目去印度好正

本身有啲擔心黃德斌唔夠鳩
睇完live 好期待
全部都入哂戲

咁都唔算好大啫
仲後生過牙表

今晚要J新聞訪問片
9pm仲有牧田登神music live

而家繼續loop歌

好顛呀

佢kick完1347未啊

J完牧田又要收拾心情今晚睇MR EGO

未睇記招對黃德斌個印象仲係停留喺天與地同太平紋身店
點知原來都幾玩得

感覺會係鳩事認真做嗰type
同兒登應該幾有火花

佢望住牙田個眼神係有粉紅泡泡架

佢入戲到 成個少女咁

仲要期待破冰

牙田突晒眼問仲想點破仲要俾KK讚佢團讀都入晒戲

KK 自己都入哂戲

鐵馬戰車

何姑娘

KK
田一雄
凌少牧

Kk越望越型

Anson Lo在港版《大叔的愛》與前輩黃德斌和隊友呂爵安(Edan)合作，他飾演原版的牧凌太，將與黃德斌演的「部長」黑澤武藏爭由Edan演的春田創一。Anson Lo回想得知有機會參與到試鏡的歷程，「當時我與Edan都很興奮，在花姐(經理人)的車上大叫：『正喎！』可以跟自己的Best Friend日日開工一齊拍戲，好期待。」興奮過後是正式試鏡，他與Edan需重演原劇一場在公園吻額頭的戲，「當時我們不感尷尬，由於對原劇不算熟悉，我們都覺得演不出原劇的感覺，自覺不合格，但有了這挫敗經驗，就會更認真對待這件事，自知拍劇經驗不多，要短時間了解角色心理和反應，開拍前看了原劇4-5次。」

繼《男排女將》後Anson Lo再與好兄弟Edan合作，兩人檢討表現，自言玩得太顛，「上年拍《男排》時我倆經常笑場NG，玩得太多，事後回想也覺不夠認真，當時承諾下次一起拍戲，不能再這般嬉戲，所以今次除非要對戲才一齊，通常都各自預備下場戲， 即使放break也沒太多交流，因為大家也處於很緊張的狀態，不想辜負原劇。」兩人戲份甚重，還要獻出熒幕初吻，Anson Lo不敢鬆懈，「很慶幸是跟Edan一起演，因為我倆很好朋友，不用經歷破冰的階段，尤其是親密戲份，很快傾得埋。」兩人已拍了親嘴戲，Anson Lo坦言曾感忐忑，但真正拍攝沒想像中尷尬，兩人很有默契的投入角色豁出去。

對Anson Lo而言，拍《大叔的愛》甚具挑戰性，不僅是親熱鏡頭的初體驗，還有角色情緒的拿捏，「今次不是順著劇情拍，所以這場戲很很開心，下場戲突然變得超級失落，要很快pick up突變情緒。」他坦言，過去拍劇會很介意別人目光，擔心忘記對白或導演嫌他演得差，今次與首次與黃德斌合作，對如何投入角色，獲益良多，他形容，「德斌前輩成熟穩重、男人味爆炸，但私下很nice，經常開解我，他經常跟我們說：『年輕人別想太多，放膽去做，別要給自己太大壓力，不要太擔心，roll機就會有情緒。』這建議對我有很大幫助，因為我太緊張，經常想著怎樣演、如何反應，他的話讓我明白，只要能投入角色，到時睇對手給甚麼情緒，便自然懂得反應。」

有除口罩合照

呢啲真係專業
做咩似咩 唔一定只做認真撚

出咗街個post推得好快

專登reloop咗幾次 kk對住牙田啲怕羞樣個眼神真係勁入戲超正
3個主角企埋一齊個畫面勁完美

佢講左2次best friend同好朋友
好窩心佢地可以係呢個圈呢個團搵到好朋友仲一齊有咁多孖住上嘅工作

啱啱睇返 而家先知全部角色人選
原來陳子豐做牙牧前男友
仲有大表哥同簡慕華
好期待呀

牙田有啲招架唔住

反而覺得牙田接得幾好喎 起碼無呆晒唔識反應
kk一講佢即刻主動攬埋kk度 跟住kk回攬佢又捱落佢 仲問想點破 kk俾佢回番轉頭窒咗下
頭先個畫面得牙田同KK個時 都好多粉紅泡泡

再係咁我就嚟轉投KK 牙田呢pair
好有火花

d人靚仔過日本個套好多

連大叔都變左爆肌型佬

起碼靚仔過原版先 勁好J

我好戇居冇發現大家轉咗場
呢幾日係咁loop mv 好多po都未追

KK對住牙牧都心心眼

Lm

忙到依家先追番
kk點解可以咁少女心
好正

大表哥同簡慕華都應該有d火花

好勁喎 日本都黎拍

（衝出香港）Edan Anson Lo憑港版《大叔的愛》挑戰木村拓哉

黃德斌、簡慕華、MIRROR成員呂爵安（Edan）、盧瀚霆（Anson Lo）及邱士縉（Stanley）等今日出席ViuTV港版《大叔的愛》記者會，日本朝日電視台更派出駐港記者採訪，片段將於晚間新聞時段在全日本播出，認真犀利！

Stanley笑指Edan及Anson Lo準備衝出香港，挑戰木村拓哉；Edan直言驚訝，但壓力不少，因為難免被拿來跟日版比較，只能盡做；Anson Lo則謂若跟足日版反而比較更大，故會加入更多自己的元素。

Edan透露首度見面時稱呼德斌做Kenny；Anson Lo即說：「嘩！我叫德斌前輩㗎，4個字㗎！」Stanley再加多腳說：「嘩！我都叫德斌哥㗎！」笑爆全場！

Stanley直言在德斌哥身上獲益良多，Anson Lo亦謂他的演法可愛兼有少女心；Edan亦謂德斌的肢體動作也可愛，經常出現少女式碎步及叮噹手。

問到Anson Lo與Edan的咀戲有否拍到「lam lam脷」？Edan踢爆Anson Lo有「lam脷」兼興奮；Anson Lo即解釋是角色「阿牧」興奮，更自爆咀到嘴腫，有相為證。Edan則謂因港版加至15集，親熱鏡頭暫時與日版一樣，但不介意加親熱戲，笑言只要符合電視尺度便可；Anson Lo即笑Edan口裏說不身體很誠實。

夜晚搵搵朝日台睇吓

牙牧俾啲相嚟睇吓先等我哋幫你驗證下

朝日都派人黎拍 繼續衝出國際
希望日本果面都有正面迴響
Edan一見面就叫kenny 好大膽 即刻比隊友串

好勁

登神又黎 lam lam脷

edan為咗同kk唔好咁有距離? 不過叫完kenny都俾人話未破冰喎

edan 單方面破咗冰

要衝出香港啦

「親熱鏡頭暫時與日版一樣」
結局果幕

主任同牙牧呢對我都好期待

不介意加親熱戲

Day (20) - 記者會

諗到請簡慕華拍返黃德斌嗰個人要加人工

珍 佢地好有feel

睇完記者會已經勁期待

凌少牧呢個名好有氣質

仲有浴室
絕對唔介意加親熱戲

牙牧：口裏說不

大表哥套衫

牙牧嘅可愛帥氣
牙田嘅精靈傻氣
大叔嘅有型霸氣

好期待呀

簡慕華正野
Viu就黎齊哂戚其義御用班底
不如搵佢傾下拍返幾套劇啦

三個拍埋 個髮型一樣

冇介紹牙牧

唔小心負皮左

點解

唔緊要 三個唔同風格都幾正

好衰嫁

呢個逗號頭幾靚

牙牧真係成段都冇介紹過冇出過鏡？

牙牧喊左 牙登仲未過生日

我記得日本版牙牧紅個程度無咁勁

牙牧做咩今日咁黑仔

啊睇到片 影得好靚仔

係 紅劇不紅人

viu PR可唔可以做嘢提下日本媒體都可以訪問牙牧
佢都好正㗎

蘋果張相加d line公仔加得好cute

我反而睇日劇果陣覺得牙牧好charm
牧田配

我都係
牙牧喺原劇都好正好可愛
爭啲入埋林遣都坑

正

我要片啊mon po viu

簡慕華

人気ダンスグループMIRROR
但係影少咗一個

第一張圖

唔駛太介意呀各位
大叔的愛以角色排位嚟講
牙田係主角
部長係女主角（heroine役）
牙牧係男配角
所以報導淨係介紹主角都好正常

雖然牙牧個演員冇主角咁爆紅
不過都多人識過以前好多

咩事

唔該晒
希望可以再次帶起熱潮沖返過去日本

總括：屋企唔介意加親熱戲

究竟邊個溝邊個

好好笑有feel

德斌的肢體動作也可愛，經常出現少女式碎步及叮噹手 好想睇呀!!!

今日忙到連記者會都完全miss曬
齋睇上面巴絲貼嘅圖都已經覺得好期待
牙田同叔叔 (重有牙牧) 好似好有火花
快啲拍完快啲播啊唔該

啱啱睇都冇為意添
好想睇呀痴線 未試過咁期待一套劇

點算播完會唔會仲空虛過嬲排

會

唔知日本點睇德斌版既部長

今日唔得閒睇live
聽你地講已經好興奮
見到啲選角已經腦補晒成部戲出來

逆輸入日本
之前mirror學日文終於有用喇

估唔到真係有用 問題係 佢地仲記唔記得

睇Twitter都係話佢好有型

仲有咩cm

一定會 今次好似陪住佢地拍咁

好彩佢地2個語文能力應該係全隊最好

緊係型 但同本身日版外型有d出入
唔知會唔會爆冷係佢打入日本市場先過Mirror

咁sweet 痴線架

已經有鏡粉翻譯12位鏡仔嘅IG post同story做日文擺上Twitter
希望播嗰陣真係吸到飯

主要都係知道翻拍好興奮想睇

講英文先得唔得

喺日本講英文不如算啦

嘩好識玩

無錯
佢哋拍檔唔少
但最鐘意佢哋刀下留人嘅演出

已經拍咗三分一 係咪暑假有得睇

啱呀 反而佢地寧願聽你啲日文單詞仲好

Yahoo jp出咗文字版

最後教主果兩張 牙牧

牙牧咩pose黎

確認過眼神

呀

有埋頭先段片不過擋咗海外ip

THIS

放大黎睇佢哋對眼眼袋大到兒登啲眼紋any肥 兒登好cutecute

雖然係支共01 但啲相影到好sweet

好sweet呀點算

朝日擺咗條片上Twitter喇

Sweet到呢

登神又攬腳又揹搞唔掂呀

嘟嘴牧又靚仔又可愛

睇唔明啲cm添

話佢地好後生都唔係大叔
有個話想摸頭

摸頭

viu now

波神再續前緣

有簡慕華

搞唔掂
一諗到阿牧煮野比蠢田食個幸福樣
仲有平時扮嫌棄蠢田on9個樣
屌仲有throw back牙牧細個同主任一齊個green look
cls

係咪變登神指定pose

好sweet好cute

嘩 上面輯相 教主好正好撚cute呀

牙牧瘋狂嫌棄牙田
但又煮飯又做哂家務
口裏說不身體卻很誠實

對於佢哋煮嘢食記憶仲停留喺手揸西瓜汁同洗腎豚肉羹

今次調左位

成套劇唔知可以j幾多次

家政ai牧只屬於牙田一個
想try個生煎鹹瓜都冇得你try啊

默默推片推twitter

腸胃炎套餐

新名生煎鹹瓜

睇相都好開心
牙牧

牙田牙牧的前世今生

又名 媽咪我想問冬瓜係咪本身熟

新內斂7字痴女名 : 冬瓜係咪本身熟

今鋪游出公海都唔驚啦

推下朝日新聞youtube條片

cls 牙田牙牧有無咁sweet啊

佢地眼神好有愛

CLS
未得閒追po
求其click一頁見到呢堆相
甜到

牙表成個外人咁

佢地係勁對望 眼神真心有愛

大表哥變咗電燈膽
連口罩都無用mask on

淨係呢7分鐘都可以睇幾次

中間有gap

最尾嗰張三個都好可愛！

係!!!超好睇

Oh boy

一定要去睇晒全場！你唔會後悔

《MR E GO MUSIC LIVE》 18:30開始

lm

推 勁sweet

其他野都可以唔跟原版，但呢幕心碎嘅心心真係好希望港版會做埋

心心同眼淚filter

同埋想要係天台牙牧同大叔勁大聲咁互數春田田優缺點

呢個一定要
雖然每次聽到原版春田叫到破喉嚨咁款都會有啲心痛
但睇完琴日記招
反而幾期待天爺花痴樣狂讚牙田可愛
仲有牙牧嫌棄藐嘴樣

edan爭在未第一日就幫德斌改花名

諗起佢男排啱啱識顧定軒就嗌人咕咕

Day (21) 琴日記者會訪問片

琴日睇完一大堆牙田牙牧KK嘅片 夜晚再睇埋MR. EGO live 徹底覺得陷入咗深坑入面

真
不能自拔

Day21

Mr. EGO live 真係太有愛
登神最高

尋晚根本係睇緊牧田live
教主望牙登啲眼神冧到
大叔的愛俾返呢啲表情我ok架喇

覺得佢哋可以一齊拍大叔真係好幸運
兩個本身咁friend拍親熱戲唔會尷尬
拍出嚟一定會自然好睇

教主望兒登個眼神勁溫柔
仲成日望兒登
對唱without you同絕對發言勁正
真心好想登神唱輕鬆情歌嘅大叔的愛主題曲

俾著以前教主都唔會咁望兒登 真係feel到佢地都入晒戲 兩個啲對望甜笑sweet到癲

唔該mon po VIU我要合唱歌啊！

勁有愛
仲主動挑逗牙登

合唱主題曲一定要有啊
絕對發言同without you呢啲風格不得了
一定hit爆全城

對望真係好痴線

痴線
仲要攬腰

真係睇到尖叫

我已經loop咗好撚多次絕對發言同without you 到時大叔配埋合唱歌出一定大Hit

Mon po同事
我要3首歌
牧田各一
再要一首合唱

3首上晒榜都仲得

平時睇歌手合唱
好多時都係對望幾秒交少少戲再各自望返cam/觀眾 好少會眼神接觸咁耐

但係尋晚佢兩個合唱係對望甜笑咗成首咁滯
feel到係真愛
真係入晒戲

第一張真係登神第一 sweet gif
兒登(牙田)可以比教主(牙牧)咁樣挑逗真係尖叫加心心眼
第二三張嘅對望真係充滿愛同粉紅色泡泡
第四張一齊攬住un好正
尋晚登神合唱真係可以不停loop

登神好似係唱比對方聽唔係唱比我哋聽咁sweet到癲

第3 張牙登笑得勁甜

第一張
呢個係牙牧!!!唔係教主嚟

年幾前都sweet過吓

總之成個live 都係充滿住粉紅泡泡
深情對話 對唱情歌乜都齊
牙登唱E 先生 牙撈又拍膊頭俾鼓勵

係 好難想像教主主動撩兒登

又要吹奏 凌少牧真係好正

之前見教主po過呢首歌已經覺得好好聽好啱牙牧個角色
琴晚聽完牧田合唱真係忍唔住係咁loop

痴線勁sweet又對視又甜笑唔該一定要出合唱情歌 琴日個live已經loop咗幾次同埋聽佢地講嘢睇到我眼濕濕

既然港版15集唔該加多啲sweetsweet日常 搞清楚觀眾想睇咩同埋唔好格硬為虐而虐

唔知港版可唔可以紅遍全亞洲之後應該會好多搵登神孖住嘅廣告

每次入呢個po都會好興奮

【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (1) VIUTV我真係好想要幕後花絮

#528 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙牧的心情

聽大叔做訪問話有感動位

牙田你快啲返去飲番杯野 今晚早啲訓啊!

嗚呀琴日兩個live佢地都勁有愛 好想快d睇套劇

以前教主經常嫌棄兒登
依家就溫柔眼神再挑逗
牧田上身好正呀
好想聽佢哋唱多啲合唱歌

唔該viu出首歌俾佢兩個一齊唱實爆架
日本到時都會留意架！！

對望甜笑真係搞唔掂 sweet到糖尿到時大叔點頂 我洗咪打住胰島素睇

已經開始分唔清登神同牧田

牙田

由朝拍到晚 辛苦晒

辛苦晒牧田呢個假期除咗讀劇本唔該真係俾多啲時間休息俾多啲時間自己玩

劇組好好 真係有俾時間佢地休息

天台數缺點個場戲

牙田好似要去拍埋考有feel

牧田辛苦晒
放假好好休息放鬆吓啦

仲要拍2 日 今日又吹咗一日風

希望快啲拍埋有啲時間休息吓 擔心呢個仔

為爵安打氣！

爵安頂住呀

呢排真係媽媽上身成日都擔心呢粒仔成日都叫佢小心身體要多啲休息

老母心態：想佢紅想 佢多嘢做
但見到佢瘦哂 個樣又攰就唔捨得

真 不過依家對牙田好重要 真係要好好照顧身體 無健康咩都做唔好

呂爵安 請你記住
人健康先做到世界第一

呂爵安世界第一 唔係剩係得個口號㗎

兒登
食嘢都要依家瘦到面都凹哂喇陰公

琴日睇佢啲片同相好似比膠戰個日好啲 不過隻眼真係攰

粉紅色嘅牙牧

push國語訪問片

牧田國語式鬥嘴

粉紅boy牙牧
好好休息下啦
最近辛苦了

日本官方twitter出左post推廣

有課到金買版權係唔同啲 個名終於打啱

ig story

好感動

衝出香港

佢哋music live仲要無換衫
擺明係牧田嚟

viu慳皮得嚟係咪想無時無刻宣傳定大叔的愛

日本版電影春田嚟咗香港出差
希望第時有機會港版牙田都會去日本出差

係喎
牙牧都有跟埋去俾surprise佢㗎

哇！！即刻去rt先
好多人留言
問有無字幕日本睇唔睇到又話好期待

見到有人留言話想睇牧田婚後生活

我都好想睇sweet 日常

牙田牙牧辛苦了 過個好年養返肥D再加油
我地會耐心等成品架啦

我平時唔睇BL，但為左佢地我而家開始睇大叔的愛，唔知牙登會唔會演到佢咁浮誇呢？
岩岩睇完第一集，真係好大衝擊

腐眼全開

我都未睇過，唸住留第一次俾佢地

Day (22) 已經唔識計真實去到day幾 大叔劇組應該收晒爐?

牙牧牙田過完年開工可唔可以俾d指引點計

分返開機日同拍攝日

遲了一天的 Day (24)
edan同軒仔凌晨開live時有透露 可能有機會唱大叔的愛嘅主題曲 不過未落實
7:45

竟然係咁 就一起黎重溫下登神?牧田?嘅甜蜜對唱 推爆佢先

Day (26) 情人節

Viu ig story有大叔同牙田把聲

係部長對住牙田講show you my love啊
入哂戲
部長好玩得好正

Viu竟然識得今日出po 都好野
好癲啊勁入戲

viu過到左2021年好似醒哂咁
keep住啊我睇好開心
好期待套劇出街

痴線架
大叔入哂戲啦

好正呀大叔

笑死我 完全冇估過大叔可以咁放 好期待大叔嘅演出

好有原作feel

啱啱發現兩個角色名入面都咁啱有 0 同1
田一雄 凌少牧
係咪有咩暗示

應該係盡量跟返原作個角色名
春田創一
牧凌太

Day (28)
牙牧準備番黎喇

Day(29) 牙牧 is back!!!

(Day22~Day28劇組休息一星期?!)

呀牧工作

呢個係牙撈嚟

黑髮齊陰好young 成個高中生咁

點解我冇見過咁靚仔嘅高中生

開工大吉呀田田

牙田個髮型好睇咗好多

加油呀春田田又靚仔左

兒登換咗電話喎

頭髮長咗無之前咁薯？

好似好家居look冇gel到咁薯

同day 1完全係2個髮型

係咁攬

而家好好多 係咪劇組都發現day1個頭太薯 嘥咗兒登個靚仔樣

啱啱溫書戈時又搵到糖

呢集mirror頻道登神係咁派糖

mirror頻道只要登神坐埋一齊都會派糖好sweet

做到咁夜先收工 辛苦了

牙牧又畀牙田hurt?

edan新歌宣傳話本身大叔係20年7月就會開拍 因為疫情先推遲咗
好似就係教主個時好似又去又唔去台灣拍超感應校園 edan又話本身拍唔到膠戰啦

而家拍都真係算perfect timing
膠戰對牙登幫助好大

主要男排出咗街 俾佢地知道有咩不足同進步
edan都話佢地拍大叔壓力大 多啲時間ready實好

Day (30)

爵媽個心型蘿蔔好高級

熊仔蘿蔔高級到

睇見個飯盒都甜笑咗出黎 真係好sweet

2餐飯個蘿蔔形狀仲要唔同
定係其實係劇入面牙牧幫牙田準備嘅飯盒黎

好有日式便當feel

送禮黨又出嚟喇

兩個又收好夜...

勤力寶寶

D31 今日係魚仔紅蘿蔔

究竟爵媽買咗幾多個模

但係真係好有心機每日都整 好有愛

仲要驚小朋友食厭日日唔同款有新鮮感啲咁

爵媽warm得嚟有幽默感

牙登好幸福 再望下我今日啲隔夜餸

又互相傷害

兩個人分？

笑死

笑死除咗多謝真係唔知講咩好

牙田：我肯留塊雞皮俾你都算係咁

真係好有節制比我一定會偷偷食埋塊雞皮佢

牙田：食我口水尾 聽哂我話

牙田：仲有幾粒菜碎㗎

牙牧：多謝牙田

牙牧快啲嚟我到俾飯你食俾床你瞓

牙牧個樣似醉醉地

想借醉對牧行兇

浴室

好得意

想撲上去

牙牧我不行鳥

引人犯罪

最後又係永遠private 阿門

仲Day 31緊
辛苦你地

牙牧又2點幾先收工
牙牧頭都唔見咗,但對眼仲係好精靈

今日終於唔係得塊雞皮

D32 牙牧有嘢食啦

Day (32)
會唔會太sweet

牙牧雞皮都食埋

牙牧好餓

牙田冇留返舊紅蘿蔔俾牙牧嘅
唔知今日咩形狀呢

紅蘿蔔先係牙田真愛

唔怪得知同牙牧拍親熱鏡頭唔尷尬 因為本身都咁sweet

可能晚餐有得睇
一個飯盒兩份食咁sweet嘅咩

牙牧呢幾日冇牧媽愛心飯盒 得幾塊牙田食淨嘅雞皮

辛苦晒~

最近佢地都拍到好夜 成兩點幾 辛苦曬

呢個角度塊面瘦到

牙登拍完劇要食返多啲嘢
掛住塊面有肉嘅兒登呀

呢排都拍到好夜 又日日健康餐 辛苦晒

Day 33
牙牧冷衫look真係好好睇

青澀暖牧

牧田2 個日日都咁靚仔真係好咩？

套劇出街真係搞唔掂

溫柔帥氣暖男凌少牧
見到後面個open kitchen 快啲下廚煮野食俾牙田啦

每晚都暴動

日日坐浴缸

係咪拍到同居戲份喇

牙牧煮飯鏡頭
冷衫加圍裙

貼地居家look不得了
想同佢一齊住

這些機會係牙田的

Day (33) 拍到2840 辛苦晒牙田牙牧 愈來愈早收

Day 34 今日牙牧有愛心飯盒

5,6有聲story又要較到最光睇牙牧
搭車攰到隻眼擘唔開,落咗車有mood唱EGO

說好的健康食品呢
牙田是咪淨食士多啤梨?仲要潑走面啲糖粉

咁快拍完屋企戲

唔知拍咗浴室戲未呢

咁咪拍左係地kiss個幕

我都係關心呢場

諗起都..........
Btw fc都係叫牙撈牙牧

尋日先劇透少少疑似屋企open kitchen
話咁快就煞景喇

呢啲係fc送嘅咩

好期待沖涼kiss戲

屋企3場重頭戲 估唔到咁快拍哂

D caption真係好似同居咁

因為真係同居咯 牙田要俾人話肥所以牙登無得減 牙牧係想牙田仲要幾瘦

牙牧練到咁大隻都嫌牙田肥
抱唔起咩

回！田！家！

牙牧你貢大隻田田頂唔頂得順㗎

我估咋私追都可以送到入去？

//MIRROR成員「教主」盧瀚霆（Anson Lo，AL）及呂爵安（Edan）最近趕拍ViuTV的港版《大叔的愛》，Edan透露昨晨9時半起床至今日凌晨4時半才收工，足足17小時，難得二人於收工時仍能眼仔碌碌自拍，「阿田」Edan更枕個頭落「阿牧」AL的膊，Sweet到暈！教主在限時動態中自爆眼瞓到眼睛也睜不開，更於清晨5時許買定齋啡去水腫，又忽然興起清唱了幾句新歌《EGO》，精力充沛！
此外，AL與Edan為了騷肌場口食得清淡，更恍如中學生一樣帶飯，「教母」及「爵媽」的愛心飯盒因而曝光，「神徒」及「爵屎」亦經常送美食到片場，未知正在Keep Fit的二人能否忍口呢？//

牙牧做完gym要番去陪牙田喇

終於有返牧媽飯盒 幾好餸咁

是咪貢樣

而家又大隻咗喇究竟會有幾多除衫戲

犯規嘅背肌

而家拍一定再大隻D

想睇正面 正面 正面呀

又白又有肉地 一𢱑就紅

原日劇/電影咁爆笑/咁堅（劇本/對白/演員/導演），hurdle 咁高，好似好難超越？
希望唔好變成，強國翻拍【英雄本色】咁啦

Day (34) 好癲拍到3100先收工 真係辛苦晒牙田牙牧
家居戲好趕 希望拍到你地滿意嘅鏡頭啦

牙田沖完涼 係咪拍完浴室戲
辛苦兩位了

瞓兩個鐘又做返牙撈

Edan都應該係 都話兩個鐘後繼續

辛苦晒佢地2個
一定會有好作品睇到

牧田休息 登神

牧田登神

牙牧牙田尋晚真係喺田家一齊過夜

拍通宵 真係諗起都辛苦呀
仲要有工作 無得補眠
登神

睇大叔的愛要留意埋牙牧有冇胸肌痛

個胸肌搞咩搞到咁痛

開新po唔叫

牙撈連用個sticker都q過人

太重負擔

教主啲皮膚靚到
日日唔夠瞓仲咁白滑

教主用呢款sticker真係估佢唔到
好搞笑

牙伯胸肌痛

牙撈胸肌痛

攰到呢
牧田加油

Day (35)開始唔知有無數錯 唔知今日趕咗幾多場嘅登神

成大個po係度 問下大家期唔期待
牙田allback貴精不貴多 不過今日唔係拍大叔啦? 牙田唔會俾佢咁有型

好彩佢地2個仲後生捱到
登神

未播出街已經就嚟推咗兩個po 牙牧你話呢

咁cher法最怕戴con戴壞眼

尋日做返EL & AL,都係一個"攰"字

今日Day36
牧田Louis劇組奸巴爹

係blue bottle呀 好想飲
有靚咖啡做早餐 今日一定會順順利利

齊人又食下午茶喇喂

又水果又珍珠奶茶 想健康又得增肥又得 或者健康地增肥

仲有宵夜迫害牙田牙牧唔知仲有冇減呢？

今日拍office戲都拍到咁晏

仲以為po story 係話收工，點知......
今日係咪又拍10幾個鐘

係牙田生日party啊

好cute

牙田食完蛋糕返屋企啦
睇見佢地咁chur真係辛苦晒

牙田生日快樂

睇見開生日會 仲要咁齊人 即刻ff到好多情節出黎

生日快樂呀春田田

真係好cute 辛苦哂

多謝娟姐派福利
牧牧瞓教樣好得意
牙牧牙田牙lou加油

多謝娟姐
覺豬牧好得意
兩個挨住瞓好正

瞓到小朋友咁
牙田生日先嚟戴帽

"呢位嘅阿妹"

牙田的生日帽是綠色的
可能有場係牧田係田家二人世界慶祝生日呢

田一雄生日快樂

牙牧尋晚冇收工story,唔知跟咗邊個返屋企

牙田識玩緊係挨落大叔到啦

Day37

佢琴日可能真係太攰

幻想下牙牧整左個士多啤梨蛋糕放係雪櫃

再幻想下牙牧一邊唱生日歌一邊捧住個蛋糕出黎比牙田

已經唔記得咗原版入面有無生日會依場戲啦 太多年前睇落
不過香港版可以加多啲ff戲份落去

冇生日會

仲要著住紅色冷衫
牙牧就係粒士多啤梨

咁多好嘢食又有靚仔睇
(主要可以親近牙牧)
好想跟shoot

反而ff牙田仲未接受牙牧 又睇唔到牙牧心意 牙牧就係生日party借酒消愁
跟住可以做埋牙田接受咗牙牧之後 到牙牧生日兩個人係屋企慶祝

自己ff下d畫面我都姨母笑
套劇出街真係搞唔掂

牙牧抆勁多cream,牙田食完又嫌佢肥

牙田
啱呀sweet戲唔嫌多

其實香港版做足日版嘅親密戲都勁心滿意足㗎啦 最愛結局係屋企個幕
不過兩個靚仔咁賞心悅目真係幾多都J 唔介意到時開晒心心filter出街

仲有ng 片同花絮
viutv 係醒目就唔該剪返出嚟播

牙牧一邊嫌棄一邊整甜品比牙田食情趣黎架

咁就唔爭在加多場birthday kiss啦

真 一路睇上面啲ff畫面
一路係公司姨母笑

喂呀 已經夠無限FF啦

一路睇上面講 個腦已經有晒成個畫面到時出街都唔知點算 會唔會心臟病發

唔準咁樣㗎喎

咁要叫牙牧幫幫手

繼續有cake

糖尿喇我

牙牧咪你個宵夜囉兩個快啲瞓啦

屌好sweet啊好想俾教主叫我去瞓覺

牙田要好好享受依段時光啊
一定會成為你日後好珍貴嘅回憶同經驗 田一雄加油!!!

唔使操肌就食返多啲嘢啦
瘦到

我已經分唔到登神定牧田

我咁分 當教主唔mean兒登個時就係牧田 當教主mean兒登個時就係登神
我覺得edan其實係登神定牧田時 都對教主幾好 就算係mean 其實兒登都唔係真mean教主
所以要係教主度留意

已經分唔清 甜到糖尿
好想食教主嘅宵夜 瘋狂俾佢叫去瞓覺

咁分法MR EGO live最尾個番說話係牧田
真係好sweet

係糖呀

田田個髮型真係好左好多
但到底點連戲

好99

勁可愛靚仔啊

之前都係兒登撩教主 然後比教主嫌棄多 其實登神都係小學雞式互mean直至到Mr EGO live登神的愛湧哂出嚟

牙牧頂唔順牙田個look 要帶佢去剪頭髮兼買衫

阿哥係拉麵店老闆?

有時望番牧田碼頭場戲個頭都係度諗依個問題
唔係話拍戲啲場口跳黎跳去咩
不過個薯仔頭應該唔多戲份 無耐之後都變咗幾次 又電毛 又剪短 又得意仔

得意仔就夠喇
依家呢個頭好睇好多

係office boy如果公司有呢個同事

薯仔頭個陣應該係啱啱一齊
個陣拍左幾日一開始嘅office場口
然後一齊左牙牧就頂唔順佢個頭就帶左佢去剪頭髮
睇髮型都有得ff劇情

如果公司有牧田級別嘅同事我可以幫佢做晒d野

依個成個look勁幼齒

依家牧田look都好正
牧田談情嘅畫面一定好好丁

梗係唔幫同佢日日ot

救命 套劇未出已經糖尿啦
btw 分唔清係登神定牧田啦

牙牧個ex都覆左

呷醋

呷醋都無用喇
牙牧係牙田架

Day38
劇組休息?今日係長得好像牙牧嘅牙撈?

牧撈我已分不清

可能係牧田休息？迷一樣

牙田都覆左牙牧個ex
牙田唔好縮呀

睇黎今日係田田早收工～

好似牙牧嗰個牙撈今日換咗幾套衫
唔知粉藍hoodie係牙撈定牙牧嚟

Day 39 牙田

唔使操就食多啲啦牙田

又通頂...個眼袋...

Edan follow左阿田個ac啦
啲post都升到97個
好想睇下入面有咩相呀

等我高舉下 K田黨大旗先

冇床上戲可以不理

支持牧田

K田都好正咯

louis都開工啦

應該係田K
btw支持牧田#cheeru#cheerup#do#cheeru

Day (41)有冇數錯 大喜之日

Day 42 (?)粉紅色牙牧早晨

起身已經唔見咗呢個story
但有另外5個

琴日好靚仔嘅牙田難得唔係凌晨先收

粉紅牧心情好好
牧田拍劇

有人見到佢哋拍劇

好好睇啊 點解著住個牌都可以咁qq

以家呢個頭好收貨

集集都有西裝qq安J 真係頂唔緊啊

荀盤會唔會太q

仲有日系便服look

啊啊啊我想睇樓呀寶寶

OMG

嘩！好正
好想見下西裝田

好想去買荀盤

荀盤係咪就係牙田

仲要係千年難遇

荀盤田
我尋日睇日版都係睇到呢part囉!!!

勁正啊

牙田條腰瘦到有啲誇張

兒登努力嘅成果 咁都真係好好J嘅
用家牙牧表示

呢間公司啲人咁養眼嘅

貼錢都想入去做

想入去做助理

so sweet

佢兩個套衫好襯

想做牙牧秘書

好想去呢間公司做嘢日日OT都冇問題噶

feel到牙田內心有啲驚隻狗仔

牙牧po前男友喇

牙牧早啲瞓啦

睇到你依句笑咗 點解可以咁正

Day 43 牧田辛苦晒

Day44

牧田又起身喇

牙牧震到 完全feel到有幾崎嶇

之前訪問有講過拍咀戲𠴱陣suppose已經喺埋咗一齊

所以係真拍拖
今日拍d劇情應該sweet到糖尿

希望佢地可以瘋狂加戲

off cam都係咁有愛

個頭比起咀個日已經好睇咗好多 盡執到個日個薯仔頭連戲

兩個個樣都好殘好攰

驚魚嘅牙撈

繼續Day 44
原來今日都有失戀嘅戲碼

牙牧喊咗幾多次負心田

話咁快就陪住佢哋最後三個禮拜拍攝日日記錄佢哋咁倒數好快可以稍為休息吓啦

最後三個禮拜

拍埋今個月終於完希望牧田拍完會有返多啲休息時間 可以食返多啲嘢肥返啲

喊多啲定錫多啲 到時出街有請各位核數師

我想要多甜架

我推！！！

拍緊都可以推完兩個post

Day45

最新一套劇是港版《大叔的愛》，Anson Lo會與Edan（呂爵安）組成「登神配」，連登更每日幫《大叔的愛》做開工日誌，神徒們明顯非常期待。

Anson Lo說獲邀拍攝這套劇，最初會擔心，但因為一個人又令自己冇咁緊張：「一套咁紅嘅劇，如果拍得唔好，會有種蒙羞嘅感覺，好大壓力，自己究竟能唔能夠駕馭到呢？因為我喺演戲方面都好green，所以更加驚；而家開拍咗，感覺冇當初咁緊張，因為有Edan（呂爵安）陪住。」

Anson Lo與Edan分別飾演港版的牧凌太及春田創一，當然會有親熱鏡頭，但未有太尷尬的感覺，他笑說：「大家面對親熱鏡頭，都唔知點算，平時玩到幾癲都唔會咁樣玩，可能我哋想做得好，所以我哋拋開尷尬，豁出去啦！而浴室告白嗰幕係最經典，大家亦都會好期待。」問到會否有激吻？Anson Lo透露會有，不過答起來就有點尷尬，他更笑說要「尊重對手」，所以拍攝激吻戲前自己有先刷牙或者食香口膠：「就算本身冇乜味（口氣），我都會令佢feel good少少，佢更加需要咁做，但佢冇咁做。」

ViuTV翻拍《大叔的愛》的消息得到日本傳媒關注，朝日電視台甚至派員採訪港版記招，當地網民熱烈討論，結果又撻着Anson Lo的壓力mode：「緊張多過開心，當知道世界各地都咁鍾意呢套劇嘅原著，驚大家睇完有比較，對我哋嘅版本會失望，今次真係要畀足200%認真對待。」

開工日誌應該創左連登先河

都真係幾癲 就快推完2 個post
好似陪住佢地拍咁

經過男排 大家更珍惜佢地拍劇嘅時光 好好記錄落黎日後回味

真係有激吻啊

唔好ff到咁癲先會有驚喜 學edan話都係電視尺度

佢哋拍劇story都好多嘢睇
仲有最後三星期

到時冇花絮片睇都可以睇返個post

但係Edan係咁要加戲 電視尺度依啲加句家長指引就OK 㗎啦去激吻啦

真係好期待

好想快d有得睇（激吻）

仲有三個星期 準備第3個post繼續開工日誌

想睇激吻
但係見牙牧要喊咁多次我驚到時會睇到心噏
好似男排牙波離隊咁

原來淨返三星期到時冇得日日睇牧田story我驚好失落

睇日版睇到牧田分手個part都睇到有d傷心
港版見到牙牧喊既話都驚會跟住喊，然後會嬲左牙田

已經叫自己做定心理準備
春田田好多位都睇到嬲 又唔嗲唔吊咁 港版拖長15集黎做肯定有排喊

我都係咁愛牙登㗎

日版春田田真係抵屌 成日唔知自己想點
又易受人影響

牙撈話佢有場戲會爆喊
之前跟佢聽without you已經好入到個情緒

日版得7集其實有d rush...
希望港版15集可以喺細節位到交待得清楚d

劇本問題啫 田田係無辜嫁
不過如果結局唔畀返雙倍嘅愛牙牧我都會好嬲負心田

俾我發現viu竟然剪過條咁邪惡嘅片 重溫過後又可以好好期待港版啦